# Kệ Tivi Minh Khôi

Kệ tivi là một món đồ nội thất quan trọng trong phòng khách, là nơi đặt tivi và các thiết bị giải trí khác. Một chiếc kệ tivi đẹp và tiện dụng sẽ giúp không gian phòng khách của bạn trở nên gọn gàng, ngăn nắp và sang trọng hơn.

- Địa chỉ: 465 Lê Trọng Tấn, Phường Sơn Kỳ, Quận Tân Phú, TP.HCM

- SĐT: 0338.444.999 - 09.3333.7788

- Email: noithatminhkhoi@gmail.com

- Website: https://noithatminhkhoi.com/ke-tivi

https://www.pinterest.com/ketiviminhkhoisg01/

https://www.behance.net/ketiviminhkhoisg01/info

https://www.flickr.com/people/199043408@N06/
